{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048263",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 힐링호텔"
    },
    "text": "ヒーリングホテルは韓屋村、南部夜市、豊年製菓、殿洞カトリック教会まで約13分の距離に位置しております。 20室の客室を保有しており、様々な言語で案内をサポートしています。 基本的には2名基準で入室可能であり、追加人数は追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 共用トイレ、流し台、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルもご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、ヒーリングホテルは空気の良い場所にあり、家族連れでの宿泊に適しており、宿泊施設とBBQ場が別にあるので、屋外や室内でリラックスして食事を楽しめるというメリットがあります。 子供たちが遊べるプールとオーナーの親切なもてなし、アーリーチェックインが可能かどうかも好評でした。 ただバーベキュー場は予約が先行されることが多いので、事前に予約することをおすすめします。 各客室にはネットフリックスを利用できる施設と1台の駐車スペース(電気自動車の充電可能)が提供され、ビールとおつまみ、カップラーメンなどが提供されます。 また、電子レンジ、電気ケトル、ヘアアイロン、Wi-Fiゾーン、スマートフォン充電器も利用可能であり、ラテックスマットレスとグース寝具で安らかに眠ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ヒーリングホテルは韓屋村、南部夜市、豊年製菓、殿洞カトリック教会から約13分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルは何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ヒーリングホテルでは様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "ヒーリングホテルには20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルは何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "基本的には2名まで宿泊可能ですが、追加人数は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒーリングホテルには共用トイレ、流し台、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒーリングホテルは空気の良い場所に位置しており、家族連れでの宿泊にも適しています。また、宿泊施設とBBQ場が別にあるため、屋外や室内でリラックスして食事を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルは子供連れの旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングホテルは子供連れの旅行に適しています。プールもあり、オーナーは親切にもてなしてくれます。また、アーリーチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルのバーベキュー場は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ヒーリングホテルのバーベキュー場は予約が先行されることが多いので、事前に予約することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはネットフリックスが利用でき、駐車スペース(電気自動車の充電可能)も提供されます。また、ビールやおつまみ、カップラーメンなどが提供されます。さらに、電子レンジ、電気ケトル、ヘアアイロン、Wi-Fiゾーン、スマートフォン充電器も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングホテルで快適に眠ることができますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングホテルではラテックスマットレスとグース寝具を提供しており、快適に眠ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 613
    }
}